<resources>

    <string name="app_name">Hat_The_Game</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="menu_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="title_activity_activity__rules">Activity_Rules</string>
    <string name="title_activity_activity_words">ActivityWords</string>
    <string name="title_activity_activity_timer">ActivityTimer</string>
    <string name="NewGameOptionsMenu">Новая игра</string>
    <string name="ToTheMainMenuOptionsMenu">В главное меню</string>
    <string name="CloseTheAppOptionsMenu">Закрыть приложение</string>
    <string name="StringNumberOfWordsSettings">Количество слов\nна одного человека</string>
    <string name="MakeDefault">Сделать по умолчанию</string>
    <string name="StringTimeToGuessSettings">Время на\nотгадывание, сек.</string>

    <color name="redColor">#a8190e</color>
    <color name="GreenColor">#258827</color>
    <color name="DarkRedColor">#64100a</color>

    <string name="Rules_words_need"><b>НЕОБХОДИМО:</b>\n\n 
1)	Четное число человек\n\n
2)	Шляпа или шляпо-заменитель\n\n
3)	Ручка\n\n
4)	Бумажки или салфетки\n\n
5)  Таймер\n\n</string>
    <string name="Rules_words_prepare"><b>ПОДГОТОВКА:</b>\n\n 
Каждый игрок придумывает вспоминает или находит по пять произвольных существительных и пишет их по одному на бумажки (это порой самое сложное, поэтому программка призвана вам в этом помочь). 
Все бумажки сворачиваются так, чтобы нельзя было прочитать, но чтобы можно было быстро развернуть, и пока откладываются в сторонку.\n
___________________\n\n
Берутся бумажки по количеству игроков и маркируются номерами по две бумажки на один номер, т. е. в итоге бумажек с каждым номером ровно две.\n
___________________\n\n
Промаркированные бумажки сбрасываются в шляпу и вытягиваются не глядя игроками по одному. Игроки, вытянувшие одинаковые номера составляют команду(по два человека). Все игроки садятся в круг так, чтобы игроки одной команды были напротив друг друга.\n
___________________\n\n
Все бумажки со словами скидываются в шляпу.</string>
    <string name="Rules_words_game"><b>ХОД ИГРЫ:</b>\n\n  
Каждый ход играет одна команда. Другие команды и игроки не мешают, не разговаривают, не машут руками и не смеются очень громко. И не подсказывают.\n
___________________\n\n
Игроки ходят по кругу. Игрок, чей ход, тянет одну бумажку и объясняет игроку из своей команды слово, указанное на бумажке не используя однокоренные слова и не используя созвучные слова(типа слово «дом» объяснять как: это как «ом» с буквой д впереди). Если второй игрок отгадывает, то тянется следующая бумажка, и так пока не закончится время на таймере (засекается по 30 секунд).\n
___________________\n\n
Отказаться объяснять слово нельзя, откладывать слова нельзя. Загадывать нужно все что вытягиваешь, никаких поблажек. Если время истекло, а слово не отгадано, бумажка со словом сворачивается и кладется обратно в шляпу.\n
___________________\n\n
Когда бумажек в шляпе не остается команды подсчитывают свои отгаданные бумажки и побеждает команда, отгадавшая больше всех слов.</string>
    <string name="Rules_names_need"><b>НЕОБХОДИМО:</b>\n\n 
1)	Четное число человек\n\n
2)	Шляпа или шляпо-заменитель\n\n
3)	Ручка\n\n
4)	Бумажки или салфетки\n\n
5)  Таймер\n\n</string>
    <string name="Rules_names_prepare"><b>ПОДГОТОВКА:</b>\n\n 
Каждый игрок придумывает вспоминает или находит по пять имен известных личностей или персонажев и пишет их по одному на бумажки (это порой самое сложное, поэтому программка призвана вам в этом помочь). 
Все бумажки сворачиваются так, чтобы нельзя было прочитать, но чтобы можно было быстро развернуть, и пока откладываются в сторонку.\n
___________________\n\n
Берутся бумажки по количеству игроков и маркируются номерами по две бумажки на один номер, т. е. в итоге бумажек с каждым номером ровно две.\n
___________________\n\n
Промаркированные бумажки сбрасываются в шляпу и вытягиваются не глядя игроками по одному. Игроки, вытянувшие одинаковые номера составляют команду(по два человека). Все игроки садятся в круг так, чтобы игроки одной команды были напротив друг друга.\n
___________________\n\n
Все бумажки именами скидываются в шляпу.</string>
    <string name="Rules_names_game"><b>ХОД ИГРЫ:</b>\n\n 
Каждый ход играет одна команда. Другие команды и игроки не мешают, не разговаривают, не машут руками и не смеются очень громко. И не подсказывают. Игроки ходят по кругу. Игрок, чей ход, тянет одну бумажку и объясняет игроку из своей команды что за личность указана на бумажке.\n
___________________\n\n
При этом в <b>первом раунде</b> личности объясняются словами не используя однокоренные слова и не используя созвучные слова(типа слово «Барак Обама» объяснять как: это как «барак» но президент). Если второй игрок отгадывает, то тянется следующая бумажка, и так, пока не закончится время на таймере (засекается по <b>30 секунд</b>). После того как все бумажки отгаданы их снова сворачивают и складывают в шляпу.\n
___________________\n\n
Во <b>втором раунде</b> личности объясняются жестами. Показывать можно что угодно и как угодно, но нельзя издавать ни звука (даже мычание, пищание и охание  считается за звук). Если второй игрок отгадывает, то тянется следующая бумажка, и так, пока не закончится время на таймере (засекается по<b> 30 секунд</b>). После того как все бумажки отгаданы их снова сворачивают и складывают в шляпу.\n
___________________\n\n
Во <b>третьем раунде</b> личности загадываются одним словом. Нельзя ни показывать, ни издавать звуки, кроме одного слова (в тоже время это одно слово можно повторять до посинения). Если второй игрок отгадывает, то тянется следующая бумажка, и так, пока не закончится время на таймере (засекается по<b> 15 секунд</b>). \n
___________________\n\n
Отказаться объяснять личность нельзя, откладывать бумажки нельзя. Загадывать нужно все что вытягиваешь, никаких поблажек. Если время истекло, а личность не отгадана, бумажка сворачивается и кладется обратно в шляпу.\n
___________________\n\n
После каждого раунда команды подсчитывают свои отгаданные бумажки и побеждает команда, набравшая больше всех отгаданных бумажек за все три раунда.</string>

    <color name="HatAppBackColor">#dad7b4</color>
    <color name="HatAppUnderBackColor">#cbc79a</color>
    <color name="HatTextColor">#CC292205</color>
    <color name="pressed_hat">#CC292205</color>
    <color name="HatUnchoosedTextColor">#CC3d361a</color>

    <string name="Item1Words">Слова</string>
    <string name="Iten2Words">Имена</string>
    <string name="Item1Rules">Простые</string>
    <string name="Item2Rules">Хардкорные</string>
    <string name="title_activity_activity_teams">ActivityTeams</string>
    <string name="title_activity_activity_count_players">ActivityCountPlayers</string>
    <string name="title_activity_activity_play">ActivityPlay</string>
    <string name="title_activity_activity_control">ActivityControl</string>
    <string name="title_activity_activity_score">ActivityScore</string>
    <string name="title_activity_activity_settings">ActivitySettings</string>

</resources>